靚到炸 好味到炸 究竟係咩用語

我就真係炸你老尾啦 咪撚再用乜乜乜到炸
好撚煩

咁好味都噴汁啦

唔係靚到“爆“咩

係囉 爆就聽得多 炸真係未聽過

Mk用語

Btw 好尷尬 如果現實聽到有人咁講 會擰轉頭離開現場

就係見到啲mk妹成日係ig po相 caption打埋晒啲咩 靚到炸 好味到炸 都唔知jm9

炸返佢老母閪啦

屌炸天
溜溜溜

型到跌炸